急求幫手 o係外國見到一單意外 想搵死者父母

阻你地少少時間 我係外國見到一單意外
有個20歲左右既女仔死左⋯
》

當日中午時間 有個女仔唔知咩事
全身浸左係浸浴池入面
當時佢身邊2，3米遠以外係有1，2個人係度
但佢地應該冇為意

而我 果時係較高 較遠既地方見到
初時只係覺得有啲奇怪
因為我見到佢輕輕咁轉左身
手腳仲好似有微微擺動
（事後諗返 覺得可能係水既流動/人體內部氣壓/神經反應/肌肉收縮 等因素造成⋯）

隔左一陣 個女仔都冇上水
我先開始意識到有問題⋯

我大嗌 我手語並用咁叫下面啲人立即去睇下
咁岩有個鬼佬見到我大嗌
行埋去睇 佢捉住個女仔隻手 拖佢上黎
發覺佢已經冇左知覺

之後 啲人即刻幫佢急救
我離遠睇住成個過程 急救左好耐 畫面好恐怖
雖然比幫手既人遮住
但我都見到地上面唔知點解有灘血

之後 個女仔比人送走左
而我亦都比現場既工作人員趕走左
》

事後 我一直對呢件事耿耿於懷
仲崩潰左幾次⋯
我覺得我反應遲左 遲左好多⋯
我原諒唔到自己⋯

我有去返現場
問啲小職員知唔知果個女仔既情況
但只問到少少野

聽講 佢地送左佢去附近既醫院
而送走佢果時 佢係有呼吸 有好多人幫緊佢
我想再問落去 但比其他既職員趕走
佢話 呢件事 佢地唔講得 叫我唔好再問佢地⋯
》

之後
我一直有嘗試去yahoo/ google搵呢一單新聞
冇結果
但我就搵到果個場地既公司既網頁
原來佢地有記載佢地果度啲新聞, event, etc

起初我都係咩都搵唔到
但直到今日 個網頁終於有報到

個女仔死左⋯
》

我好難過 好辛苦⋯
我好想聯絡到果個女仔既家人
我好想知道 有咩可以幫手

我依然有嘗試用yahoo 用google搵相關既新聞
但係都冇結果

我唔知外國會唔會有啲咩網站 或者途徑
可以幫手尋人

如果有巴打 絲打知道既話
可唔可以話我知 我衷心感激你地

而我自己⋯

我知道呢件事 會係我一生既陰影⋯

好對唔住⋯

外國？美國？英國？

美國

去reddit問下
你去搵朋友開解你

醫院應該會通知家人
你應該諗你教佢嗰一下佢仲有呼吸
你令到佢有人幫佢
唔好亂諗

多謝你
我身邊人都係咁講
但係⋯

無論點
我而家試下去Reddit問下先

多謝你

推

佢係華人？

係外藉既女仔

我想請問
係reddit開post 需唔需要推post?
我已經係/cruise, /findareddit,
/alaska, /RBI 出左post
(最後兩個係人地建議）
但見啲反應好淡咁..